新入伙求抵用plan 上網

樓下推介得兩百元1000m 搵水魚

推一推

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

試下搵佢幫下你，hkt 網上行寬頻電視我之前都搵佢做架，信心保證，

Hkt now 網上行有更多優惠
Telegram:

可以搵佢傾傾佢先wor
Whatsapp :
TG:

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

📢電訊盈科📢PCCW 📢網上行📢Netvigator
💥新裝/轉台💥最新優惠💥
🔥光纖網路🔥快 穩 順🔥
🏠公居屋$86起🏠
🏢私人住宅$152起🏬
💸免安裝費💸
🎆唐樓 村屋特別優惠🎆
wts:
Tg: